係咪每區連儂牆都係咁

荃灣地鐵站天橋嗰個係日日都畀人搞，起完又拆，睇落就唔似係食環做嘅。想問吓其他區係咩情況

推

選舉麻